# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-22 16:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-22 16:10+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. desktopiconsize@lotsrc->metadata.json->name
#: applet.js:53 desktopiconsize.py:66
msgid "Desktop Icon Size"
msgstr "桌面图标大小"

#: applet.js:63
msgid "Adjust icons"
msgstr "调整图标"

#: applet.js:64
msgid "Load profile 1"
msgstr "加载配置文件1"

#: applet.js:65
msgid "Load profile 2"
msgstr "加载配置文件2"

#: applet.js:66
msgid "Load profile 3"
msgstr "加载配置文件3"

#: applet.js:67
msgid "Load profile 4"
msgstr "加载配置文件4"

#: desktopiconsize.py:70
msgid "Copyright (C) 2016  Gaston Brito"
msgstr "版权所有 (C) 2016  Gaston Brito"

#: desktopiconsize.py:120 desktopiconsize.py:121
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: desktopiconsize.py:120 desktopiconsize.py:121
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: desktopiconsize.py:120
msgid "Double Horizontal"
msgstr "双水平"

#: desktopiconsize.py:120
msgid "Double Vertical"
msgstr "双垂直"

#: desktopiconsize.py:120
msgid "Round"
msgstr "环绕"

#: desktopiconsize.py:121
msgid "None"
msgstr "无"

#: desktopiconsize.py:294
msgid "Organization ("
msgstr "组织("

#: desktopiconsize.py:353 desktopiconsize.py:841
msgid "About"
msgstr "关于"

#: desktopiconsize.py:364
msgid "Error AboutDialog : "
msgstr "关于对话框出错："

#: desktopiconsize.py:373
msgid "Init"
msgstr "初始化"

#: desktopiconsize.py:381
msgid "Detected screen resolution "
msgstr "检测到屏幕分辨率"

#: desktopiconsize.py:384
msgid "Using desktop path "
msgstr "正在使用桌面路径 "

#: desktopiconsize.py:387
msgid "Using system metadata path "
msgstr "正在使用系统元数据路径 "

#: desktopiconsize.py:412
msgid "Init complete"
msgstr "初始化完成"

#: desktopiconsize.py:419
msgid "Error: Could not load window icon "
msgstr "错误：无法加载窗口图标"

#: desktopiconsize.py:485
msgid "Active profile"
msgstr "激活配置文件"

#: desktopiconsize.py:489
msgid "Profile "
msgstr "配置文件"

#: desktopiconsize.py:504
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: desktopiconsize.py:505
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: desktopiconsize.py:513
msgid "Manage system icons. Requires nemo restart to apply changes"
msgstr "管理系统图标。需要重启nemo以应用更改"

#: desktopiconsize.py:526
msgid "Desktop path"
msgstr "桌面路径"

#: desktopiconsize.py:534
msgid "Screen width"
msgstr "屏幕宽度"

#: desktopiconsize.py:542
msgid "Screen height"
msgstr "屏幕高度"

#: desktopiconsize.py:555
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: desktopiconsize.py:580
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: desktopiconsize.py:598
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: desktopiconsize.py:609
msgid "Margin (pixels)"
msgstr "边距（像素）"

#: desktopiconsize.py:617 desktopiconsize.py:731
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: desktopiconsize.py:618
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: desktopiconsize.py:619 desktopiconsize.py:730
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: desktopiconsize.py:620
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: desktopiconsize.py:647
msgid "Grid (pixels)"
msgstr "网格（像素）"

#: desktopiconsize.py:652 desktopiconsize.py:743
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: desktopiconsize.py:653 desktopiconsize.py:744
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: desktopiconsize.py:675
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: desktopiconsize.py:685
msgid "# First items"
msgstr "# 第一项"

#: desktopiconsize.py:687
msgid "Number of elements used to make the bar"
msgstr "用来制作条的元素数量"

#: desktopiconsize.py:697
msgid "Left (pixels)"
msgstr "左侧（像素）"

#: desktopiconsize.py:698
msgid "Top (pixels)"
msgstr "顶部（像素）"

#: desktopiconsize.py:702 desktopiconsize.py:703
msgid "Starting position of bar"
msgstr "启动条的位置"

#: desktopiconsize.py:714
msgid "Bar"
msgstr "条"

#: desktopiconsize.py:758
msgid "Angle start"
msgstr "开始角度"

#: desktopiconsize.py:759
msgid "Angle step"
msgstr "角度步长"

#: desktopiconsize.py:782
msgid "Center (pixels)"
msgstr "中间（像素）"

#: desktopiconsize.py:786
msgid "Size (pixels)"
msgstr "大小（像素）"

#: desktopiconsize.py:790
msgid "Distance (degrees)"
msgstr "距离（度）"

#: desktopiconsize.py:798 desktopiconsize.py:827 desktopiconsize.py:1182
#: desktopiconsize.py:1227
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: desktopiconsize.py:804
msgid "Move element up"
msgstr "向上移动元素"

#: desktopiconsize.py:805
msgid "Move element down"
msgstr "向下移动元素"

#: desktopiconsize.py:806
msgid "Move element top"
msgstr "移动元素到顶部"

#: desktopiconsize.py:807
msgid "Move element bottom"
msgstr "移动元素到底部"

#: desktopiconsize.py:808
msgid "Reload elements"
msgstr "重新载入元素"

#: desktopiconsize.py:842
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: desktopiconsize.py:843
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: desktopiconsize.py:854
msgid "Organization done"
msgstr "组织完成"

#: desktopiconsize.py:991
msgid "Nemo restarted"
msgstr "Nemo已重启"

#: desktopiconsize.py:1061 desktopiconsize.py:1071
msgid "Found "
msgstr "找到"

#: desktopiconsize.py:1061
msgid " user elements :"
msgstr "个用户元素："

#: desktopiconsize.py:1071
msgid " system elements :"
msgstr "个系统元素："

#: desktopiconsize.py:1114
msgid "Error setting metadata in "
msgstr "设置元数据时出错"

#: desktopiconsize.py:1130
msgid " section not found"
msgstr "部分未找到"

#: desktopiconsize.py:1145
msgid "Error refreshing "
msgstr "刷新出错"

#: desktopiconsize.py:1194
msgid "Reading config file "
msgstr "正在读取配置文件 "

#: desktopiconsize.py:1197
msgid "Main section not in file"
msgstr "主要部分不在文件中"

#: desktopiconsize.py:1199
msgid "Main section found"
msgstr "找到主要部分"

#: desktopiconsize.py:1204
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: desktopiconsize.py:1305
msgid "Restarting nemo"
msgstr "正在重启nemo"

#: desktopiconsize.py:1374 desktopiconsize.py:1380
msgid "Applying profile"
msgstr "正在应用配置文件"

#: desktopiconsize.py:1385 desktopiconsize.py:1391
msgid "Applying scale"
msgstr "正在应用缩放"

#: desktopiconsize.py:1401
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: desktopiconsize.py:1424
msgid "Scale must be a float number"
msgstr "缩放值是一个浮点数"

#: desktopiconsize.py:1427
msgid "Scale must be in [ 0.5 , 8 ]"
msgstr "缩放值必须在[ 0.5 , 8 ]之间"

#: desktopiconsize.py:1438
msgid "Profile must be a number"
msgstr "配置文件必须使用数字"

#: desktopiconsize.py:1441
msgid "Profile must be in [ 0 ,"
msgstr "配置文件必须在[ 0 ,"

#. desktopiconsize@lotsrc->metadata.json->description
msgid "Change desktop icons size and position"
msgstr "更改桌面图标大小和位置"
